公屋一問

最近申請緊公屋兩人單位，但因為屋企呀哥入息過左，所以我想問可唔可以轉名，唔要我呀哥轉做我呀媽？因為我呀媽已經離左婚，但我又好驚房處唔比我咁樣轉名。
想問下有冇巴絲打知呢類情況？

聽日sogo有研討會

岩岩先申請就是但啦

就申請到，但要轉名

轉名好似重新排過

下 唔洗啊
排緊兩人條隊換返另一個人名落去

如果可以咁樣換
咪好撚爽

排左幾多年??

你自己話唔洗又要問

排左十年啦

我都唔肯定
因為我諗緊佢比唔比我轉名

2人都要10年 好絕望

點解唔加埋阿媽個名?

公屋狗真係可鳩憐

可以加名，唔可以轉名

因為我哥入息過硬
想轉做老母同我

咁2兄弟求其1個轉份低人工既工.

正解

加左名先lo, 一係辭工轉工

唔知你up乜，依家係一般家庭申請，收入同資產都用一個家庭去睇
你可以揀加名，變做3人家庭令收入同資產限額提高，一係你哥轉工

加你呀媽名 間屋又大D